六合彩

有冇試過中過中頭獎或識人中過？

老母班麻雀腳中過2獎

唔講 我以為六合彩假

點解我唔中

中過三獎八萬幾
Btw 有冇人試過app買中過 app買好似好鬼

你係手寫飛？

係馬會禁機，中過

唔怕老婆打我

朋友 親戚中頭獎
即買三間譽港灣

真心講每兩三期就有人中頭獎 照道理應該好多人中過 但我又唔識身邊有人中過

證明香港真係好撚多人買

做樓面
聽過有個洗碗姐姐十幾年前中過二獎複式
分到六百幾萬
咁岩就沙士
佢果陣又夠膽買左好多層私樓
一路打份風流工
跟住早幾年又中頭獎
究竟佢前果幾世做左幾撚多好事
btw勿相認

八年前,三獎中過十萬四千幾... 電腦飛,後尾賭輸晒
不過真係會keep 住期期買.. 當發下夢會再中都好.

點會好多人呀...當每期都有人中
一個月先12個，一年144個
十年先1440個

幾獎？

爽啦

我都係 成日買又唔中

痴線 咁好命

習慣會買

好似好多都係電腦飛先中又唔想期期都去排隊

3

如果中 我又唔介意。網上電腦飛得唔得？

師兄 你點買法？

做假？

好少聽網上/app電腦飛中，通常都係實體飛中

直頭未聽過人中 只係度聽過咋

識得有人唔聲唔聲咁中左3獎

知唔知佢點買？

咪玩啦 正常人中二三獎都唔會周圍同人講

頭獎？

再唔中 真係想死

我3獎都未中過啊

神啊 比我中啊

有d中意講

今晚比我中啦

仆街中兩個半字

屌 唔中

聽日又有啦

買乜好

希望今晚中啊

唔中啊

又唔中

今期啲number開得好樣衰

唉

有時衰先有人中

聽日買乜好

琴晚又唔中

六合彩

唔記得左買

期期買 一萬蚊都未中過 屌

中左六合彩要移民先